帶兩部或以上計數機考dse 都係多此一舉

成日有人影出黎自己有幾多部計數機，唔識做比你用 matlab 都冇用啦

由 90後至00後普遍嘅風氣

唔係考m1m2果啲駛撚入咁多條式咩

讀m1/2要買多部3650黎check d in數

用開算盤

不嬲都唔用

有得plot嘅唔俾用呀

唔帶多部點用神技啊

以前做applied math有帶多部cal入formula 屈機

大題目本來半個鐘一條，我五分鐘搞掂

係最後Check卷check左個半鐘悶撚到嘔

帶兩部計數機，一係最top個堆，一係最鐘意懶叻個堆

1部夠做啦 2部阻住做卷

戇尻入式嘅目的唔係為咗搵答案
而係為咗check答案囉

以前帶兩部係驚無電

我都係帶兩部驚冇電

第二部機乜式都無入，純粹後備

帶一部有乜問題

利申 帶左一部FH50 數學5*

唔帶有乜問題

利申 一部都唔帶 coremath&m15**

你做愛係咪都會戴2個袋驚穿